領取特區護照一問

原本聽日想去攞本新護照
搵搵下發現本舊護照(已過期)唔見咗
而家應該點做好